有冇人同我一樣都係冇乜朋友

想搵個人傾下心事都冇

分裂個出來

分裂咗個靚女出黎不過佢都唔想同我傾計

我都係

連登簡直就係避風塘

如果可以毫無保留講到心事嘅真係冇乜

有咩用 問下自己係咪真係有用先

電話長期唔會有人搵 好想有人約下我。。。

我約你囉

不了

最好嗰個朋友又係外國生活平時想約都約唔到

平時wts除咗父母之外幾乎冇人會主動搵我連仔都冇

冇所謂啦，一個人也有開心的方法

點解咁似